李冰冰 （Ada Wong) 準備好入疫區救援未？！

好7

ADA!!!!!!!

呢個唔係飯冰冰咩